中國大部份產業停工咁班人點算？

你話農村種菜有屋住餓唔死
係城市卡拉ok酒吧骨場戲院網吧都要停
商場無咩人敢去餐廳都無咩人去
工廠唔知開到幾多
得返超市藥房仲運作
電視劇集都要停拍
做雞都無人敢叫啦
儲蓄食得幾耐？去借錢？
長期落去仲要交租水電煤
支那人點算

死十幾萬隻蟻姐 中共都未驚過

已經食左1年4個月草

搵人貼返去中國啲科林度

政府叫成個省免租啦
好似港豬咁仲要驚交唔起租咩

唔炒得人工人無事，廠無錢可以問銀行借。未死得住

全國小康

好似唔係強逼性？只係建議減租免租

無得叫雞啲人咪打飛機，其他行業都係一樣，你唔見中國政府成日都打飛機咩

拉撚哂去武漢

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

創業

唔免租既全部犯法 大量即食麵出售 搞掂9成

供樓既都好大劑

咁供緊樓既洗唔洗還錢比銀行

還款期推遲兩個月或者按比例加返息
國家話得就得

公司開唔到工照出糧
咁公司錢邊到黎除左國企央企
無晒中小企班人點算
因為睇情況去到5月都未搞掂

支那寶每月每人加個0

食草

邊有公司包賺架 你幫到手遲啲有好野益你 大把世界

中國要滅貧

又揾香港埋單運嘢上去囉